警方預備的控罪書嚴重出錯 南北韓都唔識分 意圖誤導市民

由警方預備的控罪書及個人資料中，其中被告商人金君卿（33歲）的控罪書上，指他的國籍為「朝鮮民主主義人民共和國」，英文則為「Korean」，惟辯方大狀在庭上澄清，被告是土生土長的香港永久居民。據知被告有長輩是南韓人士，相信是被告跟警員錄口供時出現溝通錯誤。

屌你老母死差佬誤導公眾
信差佬一成真係收得皮

屌

popo唔識英文

未必係特登誤導
你知毅進仔啲英文

popo 識分南北韓就唔駛做popo 啦

有無拎韓國籍
有既話搵大使館介入

香港之恥

北朝鮮呀？

香港popo
簡直係笑話

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

屌 寫國籍做北韓到時就可以遣返去地獄

毅進仔理解同溝通能力差，係好正常啫

見到民主就以為係南韓

they just don't know the difference between north korea and south korea
GG

有長輩係韓國人就當左佢係

呢個義士好波
玩死班 popo, 又唔係比假口供

外交風波嚟緊？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

POPO無讀書 咪怪佢地